[拋磚引玉]覺唔覺啲切腸仔gif好治癒

好正

明知係重覆都好期待佢一鳩切落手指到